女朋友係巴膠 你問我答

利申返先 我唔係
佢好鍾意背巴士路線 背哂咁濟
一去新地方就一定問佢點搭最抵/最快
講多句 佢唔會追巴士影死氣喉果d

沒有一位巴膠是不屌死氣喉的

你條死氣喉比佢屌過未

禁仲好啦，唔會迷路，知道邊條巴士最抵

幫你慳錢

怒屌死氣喉